［暴你老母］黨鐵：大學站早前被暴徒惡意破壞

暴徒？ 暴你老母呀

垃圾鐵

暴大認證

樓豬瞓咗幾耐？點解好似好出奇咁嘅

1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

黨鐵一排無人拆佢老母就開始身痕

都冇講清楚係官暴，警暴定民暴？

屌 一直都知
係無聊down番黨鐵app
禁入去有個landing大大隻字寫住暴徒